大家唔好唔記得送左中既手足

呢排好多社交媒體都講緊47人案

唔係話佢地唔重要

只希望香港人可以繼續關注12港人送中既事
唔好做一個善忘既香港人